東京食屍鬼RE:132 中文

終於修成正果

好多大波妹

董香最大

瓜江才子跳槽

已經準備好迎接死亡...

正 瓜江好似金木咁 襯ccg去攻24區而劫獄

最尾個張睇唔明，個細路條脷穿牆del 資料？

瓜江終於唔做仆街仔 好想瓜江親手殺左六月

瓜江咁廢

我估條脷唔知點整左個發信機出黎等上面d人知基地係邊

最期待既畫面

超撚型

瓜江個真正性格根本就係永遠唔撚服從制度
所以點會服依家ccg果套
依家只不過得翻肥妹仔信得過先講個真正諗法佢知
瓜江文戲先好睇

唔係發信號洗曬基地所有資料咩

其實瓜江成熟左好多同一開始個性格完全唔同哂由想佢死變到會期待佢表現 雖然佢次次都比人屌打

獲利回吐，前面劇情有幾開心，後面有幾慘，我已經ready

月山條基佬咁平靜既？

無啦無啦

比起金木果d 滿晒旗 更加唔想瓜江死

金木好似有波咁！？

好難得可以見到四方痴咗線。

琴日第一次睇
見到呢頁心諗做咩
以為自己飛左頁數

呢樣真

我想睇絢都返黎見到家姐結咗婚咩反應

返到來可能董香已經死咗，LOOP返霧島新跪四方道歉個畫面。

才子好波

呢種風格既衫好靚, 想問叫咩名?

屌你咩

金木應該死係月山同董香講機會都唔細

唔好呀…

婚又結埋 BB又有左 金木RIP

molamola, 睇黎鋪緊伏線金木要死

一時之間諗唔通 點解會話ccg已經扭曲
佢地一直都係殺食屍鬼 只不過依家殺得仲多咁解
求解答

今次金木有想生存嘅原因
我覺得係老婆死多啲

有冇人覺得qs中國妹好淫

係又殺
好似董香朋友果啲又殺
局長仲要痴線到玩公開處刑

因為依子 同埋依家成日做show 之前都冇咁高調

黎個八奇思維整個good end出黎又點睇
悲劇其實我當第一輯已經係左
依家金木正面左好多好多
除左係身體適應問題致死
依家根本好難搵人整得死金木

心水清個班ccg都知舊多有古怪啦 實行咁多ccg本來唔會做既極端行為 所以咪話扭曲哂

個局長（拎槍殺v 和修果個），肯出來收拾殘局未

1.瓜江知道舊多講緊大話，包括公開處刑金木，
2.伊東班佢地估舊多同小丑有關，
3.六月調查報告係假，上頭舊多都APPROVED

應該係鋪排緊準備反佢地,但佢地就算作反應該未必係加入金木呢邊
始終係人類,之前報導丸手死左,但冇畫佢條屍,應該丸手嗰邊有另一個人類組織\
如果呢班人真係反CCG,應該係加入丸手嗰邊

亞門都似係

金門個樣殘左，一定就黎死，我會唔慣

應該係同有馬打果陣chur得太多赫子

唔記得左, 曉而家係人定喰種?

人

突然諗起瓜係咪Rc值好高既？咁佢仲食唔食到人類食物？

好sweet
好驚後面好撚慘
金木見到董香個陣諗我愛他
依度真係睇到眼濕濕
如果唔係悲劇該有多好

我估金木打多鋪就死

似想完結

唔好呀

我愛她 我想活下去保護她
真係好感動
好似睇住個仔由自殘傾向封閉自己到搵到人生目標走返出黎振作咁

石縫間都可以開花 再艱難都可以存活

仲要2朵花 金木 董香 good end 一定係咁

花代表死亡
一塊完好既地出現裂痕代表危機

即係 : 舊多既魔爪會危及金木同董香條命,最後一戰,金木死既機會好大

為甚麼美麗的事物總令人聯想到死亡

等等，乜食屎仔飲到酒咩，點解四方可以飲醉

之前依鳥有講，咩將D人血發酵就係喰種的酒

人血酒(酒精濃度5%)

原來係咁

但係金木隻手好似好返左?

我記得之前扑野果陣都未好返

邊頁？

尾三o個頁
金木捉住董香隻手

金木插晒flag死撚硬架喇，嗰兩朵花一大一細，可能代表董香同佢個仔/女

作者黎個反高潮 happy end 一定係咁

133無人開post 董香果邊真係好撚危險.....

都未有中文，開咩POST